依家先黎買Fujifilm x-e3 18-55好唔好呢!？

鏡連機6200
覺得幾抵玩

XE3會唔會好廢??

最近心思思想入XT2
最後都係算, 賣唔出舊機

等出年買XT3

XT1、2太大部想要部size細D既機

真係咁差?

2月14盛傳出xt30
唔急就睇埋xt30先
到時可能xt20又再平d

好的、謝謝

咁能垃圾就好心摺埋

好輕身架啦XT series
我玩開中高級單反真係好撚重

同埋太細部 似女人機

xh1真心抵

佢真係以為成個攝影台都會聽佢廢嗡

我見so0 X-T2 KIT賣緊$9,xxx
套KIT跟日版18-55 好吸引

So0貴咁多

X-e3夠哂用又輕又細
仲要RF樣靚靚仔仔

真係鍾意就去馬啦
相機body可以用好多年先換

含撚貓真係好煩。
有啲新手post叫人推薦下買咩機好，條仆街就走入去屌曬人老母咁唔知做乜。

茶樓廢佬睇住tvb 口upup 咁

On9仔係咁 由好耐以前做cdr見佢到而家都未死

xe3 2年前機種

因為相機有時幾靚都無用

始終太大舊太重 你拎多幾次就唔想拎出街

當然專業既巴打就覺得無所謂

等埋xt30先，遲下又平啲

XE3算輕算細部啦？再細部啲就M43喎

xe3 出左年半都無

xt3 kit 都係11000咋嘛，加左千幾二千有新款用了

買左xe3半個月冇後悔，而家個價跌到好抵。

機仔細細，經常去旅行拎住部機四圍去其實幾開心